鯨落呢首歌D歌詞好凄美

仲要曲詞一手包辦

係

你條諗樣係ian本人

Ian啲粉絲叫咩名 係咪意粉

係？
咁我無限期支持樓主

我唔係

玩還玩唔好拎陳卓賢呢個名開玩笑。

你咁緊張做咩？你陳卓賢本人？

鯨落同背伴啲詞都唔錯

你咁緊張做咩

另一個諾貝爾

ian算係咁多位新人中最有才華既一位
仲有樓主個名 呢一首都好洗腦

鯨落呢個題材好好

佢>葛濤

佢同anson jer既水刑蜜語都好正，水系題材

個人覺得鯨落>正式開始

睇標題已經知一定係你或者小美

兩首都正

有射自然香

好！

冇錯啦

心跳哥哥hang能咗機？

推